[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (34)

香港古著専賣鋪有:
白鯨
Daychild
Vintage Together
Mid West
古著街
Luddite

復刻有:
Take5
Benny’s store
Vestige
Incredible
Jeans House
nw works
BlackSun
Gold Yard

其他:
取社
Jo-suite

改鎖鏈腳
Take5
Jeans House
nw works

[經典褸款共賞] 牛仔褸 • Workwear • 軍褸 • Country Jacket

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (2)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (3)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (4)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (5)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (6)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (7)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (8)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (9)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (10)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 軍褸 • Country Style (11)

[經典共賞] 牛仔 • 古着• Workwear • 軍褸 • Country Style (12)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (13)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Country Style (14)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (15)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (16)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (17)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (18)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (19)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (20)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (21)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (22)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (23)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (24)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (25)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (26)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (27)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (28)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (29)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (30)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (31)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (32)

[經典共賞] 牛仔 • Workwear • 古着 • 軍褸 • Boots • Country Style (33)

生勾勾巴超強東京合集

下北澤
Small Change
Big Time
Florida
Flamingo
Stepahead (2 shops)

高圓寺
D clothing
Safari (4 shops)
Not or never
Suntrap
Whistle and chart
Gasoline
DON DON WEDNESDAY
Some small shops u can see nearby

吉祥寺
Safari
Flamingo

原宿
Berberjin
Fake alpha
Santa Monica
Vostok
Chicago
Flamingo

表參道
Pigsty
Stepahead

渋谷
Santa Monica

中目黑
Jantique
Loco (poor service)

又有新

lm

im

癲Q咗
又想入皮褸
Trophy黎

想問平價牛仔褸有無介紹

U記

新手留名

Sugar cane

買啦買啦

咩價位到

而家天氣轉熱係咪有sale

uniqlo

認真答，U記

再上就係Sugar cane ...約千頭

入啦入啦

入定年尾著

岩岩bid咗件皮褸，冬天黎之前應該都無機會著到

u 記好似得一個款？

但性價比高？

其實近一兩年U記都岀咗d ok 嘅牛同workwear... 如果想平玩的確可以諗下。 再上可以睇下muji, 如果係日本可以睇下RageBlue 日系樣但平。 當然二手係好好嘅choice 。
要全新就最平係sugar cane ..日牛入門

rageblue 之前香港好似有賣

而家無左？不過代購都好方便

之前係有，但好似無咗 香港少款好多

刷完後

好正 但cap toe boot alden 都係太斯文 無red wing or whites 果種work boot 味

How about this

正正，vintage nos alden 無得輸

太粗獷就唔啱返工

突然有個疑問
帆布溝皮做既TOTEBAG 平時係要點樣洗

斯文工
我呢D 要粗著鞋先返到工

我都係 買返iron ranger 好了

成個洗

真係?
我岩岩先發現自己無呢類袋

出手未

唔好呀

又po下d鞋先

好貴 成3000

有隻皮既soap

我睇中8085

我都係但無折唔太想買

想問下warehouse牛啲size
我32腰圍
佢條牛label寫32 响樂天見度實際得30吋左右 係未真係偏細？ 未買過warehouse 唔知咩玩法

是日痾蛋

cigar shell?

Ravello

正呀

revello 真係好少見都有啲想買返對

我都啱啱買咗條one wash32
實際31咁上下
著幾日鬆咗就32
睇自己鐘意just fit定舒服啲

之前問過巴打介紹點用mirror gloss
話咗會攞對paraboots試
第一次用覺得算幾易用幾好玩

Before

After

著用

都唔知點解日本人可刷到勁令

終於落地

手勢問題

Pherrow’s 都算平 袋花又靚

睇過好多片，好似好易，自己刷又刷唔到

Pherrow’s唔錯

利申：買過

Pherrows 好過sugar cane

workwear類既鞋無咁令都ok既

Pherrows 而家麻麻啦，好多野都mic
D 款又變晒slim cut

咩items mic先?
我之前上take5睇2020 ss都重係made in Japan wor

想玩埋呢對
但末買到冇色mirror gloss
同埋呢隻色再cross over Appenteur好難買
攞對黑色操吓先

有邊d 係mic 呀？

kwun tong JS 有無色saphir mirror gloss

其實好多items 都mic，不過denim 軍褸個類暫時都係mij 嘅

當然仲有好多mic products 啦，以上只係我求其係樂天㩒下搵到

巴打呢對係?

Vintage Alden 502

無色惠康都有啦買kiwi

咁buzz 同豬都係，好彩牛同褸果d 都係MIJ

所以買桃

Lm

見佢好似太平咁
一樣用法？

係比啲時間同手血

一樣用法，蠟既野你不是守業的話無必要用太貴，用boot black、saphir 新手反而難上手

我都係

見到邊度有減價
大家上黎報下料

鞋櫃潮濕到

吸濕大笨象啦

今日著件jungle jacket去打war game

玩開古著嘅好處係唔洗突登買套wargame軍服

Btw大家知唔知vietnam us army jungle boots啲sizing係點樣？平時著開42

我等大家執 但平時應該有9折

等7折就買

巴打搭單想問下TCB香港可以邊度入手想入type2操下，但睇過NW得cat boy唔係幾岩心水

依家真係得返NW有

ok thanks, 咁可能要上網買

Type 2好長身
怕你會失望

咁type1會好d?

TCB將全部都改做長身
你不如入sugar cane好過

warehouse la

咁pherrow’s得唔得，sugar cane岩岩睇完take5 d相真係幾好

唔好買MIC就得

Thanks 搵日去睇睇

新手買左條桃想試下養，係咪直接著多啲 唔洗成日洗？

第一次可以耐d 先洗，之後就想洗就洗，夏天唔洗攪唔掂，不過我自己就唔會機洗，浸完，反轉曬乾就ok

我反轉車落機洗 理鳩佢

warehouse 大戰type 1

今日著緊

著緊桃type 2

夏天唔怕熱咩

有無人聽過有本雜誌叫the Heritage Post？

有呀，好似係英國野。

值唔值得買嚟睇？知唔知香港買唔買到？

未睇過，香港唔覺眼，我知博客來有。

朋友，你是專業的，當然就難唔到你
人哋第一次，係咁上下啦！

我都係慢慢練出黎既姐

發現take 5會員價相差幾多下想問下巴打買sugar cane仲有邊度好介紹

我都想take5睇但冇會員 又買唔夠數做
其實有冇地方多vintage牛可試身

HINOYA 樂天/yahoo

Thanks 岩岩搵到間樂天平定價$20

計埋啲t point, paypay point分分鐘低過定價15~20%

喺daychild入咗呢件

諗住入多件芥末黃，但係luddite有件vest又好似唔錯咁

我就香港買算試左唔驚唔岩

能力許可既, 生活上應該都盡量避買MIC
而家買野前慣左睇下出產地

有時有D 款得樂天店先見到
咁岩又免運,又咩十倍積分
就會忍唔住係樂天照買

我做咗十幾二十年囉。

我係咁嘅，首先唔買一切中國牌子嘅野。

每一件貨我都睇產地，有選擇情況下我唔買MIC ... 好似iphone 無得揀無辦法。衫褲玩具生活用品基本上我已經無MIC 嘅野。食入口我100%唔買MIC, even 食隻蛋，飲啖水。岀街食我控制唔到。

好多年習慣lu ...

仲有，唔該唔好淘寶！

日本買試完唔啱可以換size 都係寄返去個程郵費

想搵 復刻high rise army chino 求推薦

Full count瀨共不了
Bryceland太貴
Toys McCoy’s條Steve McQueen又太修身

我都慢慢養成習慣，盡量做

同身邊好多人講，第一野就睇錢

我諗呢個Post D巴打會容易D做野
所以先係度講下呢樣野

讀書時冇錢冇得揀
而家做野有錢 好多時寧願比貴d買quality

其實唔一定係quality... 好似made in thailand vs MiC ... 其實未必係thailand 好d... 不過，就俾唔買MIC law ...

vintage啦

無錯, 已經係黃藍咁
如果MI 乜都好, 有得揀就係唔要MIC
當然能力上係唔做唔到, 唔通唔食唔買咩
盡自己能力做既呢樣野就
不過呢度巴打買件TEE 都一件打人地十件, 絕對可以做到

想請教下係香港點開paypay?

我唔係住香港

完

寄黎寄去好煩

Vintage 可遇不可求
上網話Real McCoy’s 之前有出過 但搵極都冇地方賣

牛褸黎講 大戰版既歷史背景好多post都講過

但係有冇巴打可以分享下T back褸有冇咩歷史原因？純粹唔夠布要拼埋？T back係咪只限type I?

Nos都唔係好難搵

以前織布機唔夠大咪兩塊布拼埋
追T back呢個潮流係藤原裕帶起
而事實大size亦係比較少
507xx都有T back，但好似48以上先有

US khaki chino?

nos就難dd既
但used唔難啦
白鯨個d間中都會返

warehouse條定番/trophy clothing 都有40s chino wo

NOS有時就會有NOS嘅問題

完全上唔到蠟喎巴打
用shoe cream都做到咁嘅效果

我個條d釘生哂鏽 屎忽有幾點啡色

Yes
有時仲會摺得太耐會甩色

我中意買nos 今曰著緊白鯨條navy軍褲

唔該哂
睇相好似Trophy幾唔錯

已經捽咗半粒鐘

original就會闊d
我自己有兩條

我捽個時有加少少水

睇左佢就識架喇

個條唔知做咩周圍都好多貨

我果條好新

英軍嗰條？
Daychild又有
澳門又有

度度都有先驚

即係有共同貨源

長知識

最後上樂天買左Trophy Clothing
希望啱size.不過應該要改一改短

改chino大家有冇話用開邊間？定搵街市改衣阿姐算？

應該求其街市改

boots 同loafer 講咗好多，夏天短褲短牛有無巴打鍾意襯moccasin? 短褲，tee 加aloha 咁？

利 : 有著

搵自己個區最出名個個改衫姐姐
我連souvenir jacket都比姐姐補

邊間

冇乜踭好鞋著得好睇

我都有對唔係pat pat

落雨著對臘皮，上星期上咗臘

我有馬patpat

不過8折好抵買

我對操爆左

你係無敵買過對啦 但unlined 個底真係麻麻

問下我地麻

CJ WHISKEY 正呀，不過我買左tassels 後悔，而家覺得penny 仲好睇，諗緊衝唔衝埋

古著鋪收左件陳年B6
Sheepskin請問大家用咩補品好？手頭上有馬油only

好熱呀！ 香港著唔著到架？

我諗緊買對Berwick試下定買多對CJ,btw,香港邊到買到CJ,同埋價錢算唔算貴？

如果係有得考慮cj既情況下，點會買berwick呀
兩者既水準差距無得比

btw，買cj去tassels吧，價錢算合理啦

留名

Berwick原來咁差㗎咩

夠budget 一定唔會揀Berwick

平心而論又唔係好差，但你既比較對象係cj，高下立見

唔係， 所有野都要講C/P ... 下下JL, GG, EG 一樣無意思。

咁都有得諗下，因為想留返啲錢買嘢同激光矯視

所以咪話夠budget 咪唔好買
一分錢一分貨

Berwick 個底硬到唔想著

真，著左大半年仲係好硬

睇相d皮仲好有光澤，未洗上油住

係好撚硬

其實我都唔明，大家都JR底，點解佢硬咁多？

因為我都唔知

應該關啲cork 事，有啲廠落超勁多膠水，就會硬啲

巴打黑色邊到入 how much?

Farfetch
減價嗰陣時兩千可以買到

鑽石山果間賣red wing 平過官價

呢對英國cj上年已經唔再係catalog款
要mto 有就好

係要有少少技巧，用文字我真係唔識表達，一開始嗰陣我都好似你咁

tassel 斯文幾好睇 有粗少少就好難搞

做緊折？

無呀 但問佢平幾舊

買左條pure blue japan sn-013 one-wash 但係買錯size 36 ，有冇巴打有興趣？諗住蝕讓出黎算

有興趣tg kenny1011

嗰間我之前聽人話出名貴實際唔知

對上網係貴囉

係屋企好悶執下舊相share .... 呃負皮

好多ferragamo，其實quality 點架？

我幾對都係top line, 手工係幾好同好著嘅。 不過唔明咩人會正價買。我識人所以好平。 我估就係5-6K鞋嘅level ...

hehe thank you

係呀 好平

我估好過cj 普通line ... top grade CJ 未玩過，我估CJ win ..

請問巴打們 香港邊度門市有得買paraboot?

真係唔知，Farfetch 咁平點解唔係farfetch 買？

想試上腳先

唔啱就退
同一對鞋買雨個碼
唔使怕唔好意思
呢個係佢商業模式
亦都係佢最大嘅成本

75 折，啱啱係farfetch 屌咗black michael...

使唔使入code
唔多覺眼

sale preview 嚟

我估我入咗last one ... 再睇都無咗

屌仲要我size

下次，下次 farfetch 成日減價。 巴打都係想入michael?

已經有兩對chambord（黑，淺啡）同一對michael（深啡）
兩k一對就唔使諗屌對黑色啦
你嗰對好似個last有啲唔同，slim啲
而家可能是旦買對淺啡suede算
佢cross over YMC嗰對又太貴

淺啡suede 都靚呀

呢兩個月受疫情影響導致非常空虛
係咁搵嘢買
買吓買吓都接近兩皮
睇嚟買埋呢對都要收吓手
Btw稅單仲末到，嗰度又三四皮
畀呢個仆街政府真係嬲

唉，唔好提税單！ 我收到啦。

仆街政府狗官死全家！

反而唔敢亂買野
驚俾人炒

其實係架，未到最差。

工程狗, 個市道真係差撚到
仲要愈黎愈差咁, 成個2020都等死咁
但買慣左手, 成日係咁睇野又想買
想上TAKE5 左好多日, 忍左好耐

係樂天禁禁下見到有得預訂WAREHOUSE 25周年大戰版
想問下1946MODEL 同1947MODEL 既分別係咩

有無相？

一折就嬴曬啦！

不如又講下大家著loafers 著唔著sock? 唔計襪船，講長襪

我見鬼佬就90% 唔著
架仔就一半半

日本人多數著，我自己就著嘅

我著的

我著
著完無咁gay 又唔會臭

我唔著

我只會著短褲or driving shoes/boat shoes 先會唔著襪

照著，著船襪睇唔到

無都係船襪 又未到去完全唔著

benny store 岩岩ig post 條Cushman 好正

買喇,堅正！

利申,之前買咗chino！

我見佢做反腳幾正

斬腳賣鞋
全新Tricker’s M5633 Size 7
原價好似4000幾 依家賣2000 價錢可議

個底有啲趕客
不過兩千抵嘅，祝好運

我依家一係長襪，一係唔著

屋企無位放先要賣 比人屌了

岩us8.5-9號波鞋size既ching普

red wing 8085 好正但要岩色刷好難

刷？

打多左

點解難呀？

對對都唔同色要撞手神

入咗件nos 嘅原版hbt m43 jkt ，自己本身都有件中古原版m43，今次撞啱有件全新忍唔住手即入

Type2 開始有嘅gas flap

1943年製。

左面個件就係小弟著開嘅m43 ，其實大一個碼，但睇落仲細件仲短身。

另外對比一下real McCoy’s reproduction 版本嘅布料，其實rmc 造隻布料同原版質感係一模一樣，但由於佢cutting改窄咗，穿著出嚟硬係差咁d
（左：原版washed；中：McCoy’s repro ；右：原版unwash)

正呀巴，多謝分享！

塊Gas flap係有咩用

好似係驚會中毒氣攻擊
整多層等啲毒物唔好接觸到皮膚
仲會茶一層物料落布料度密封d

新鞋到着

呢對又係好好襯

我應該會入埋對登山車咁paraboot 就收手

*鞋

Work from home 搞到online 買嘢又多左

好正！

正呀 買左幾錢？

好正

有件m size 豬仔fox cotton henley tee新買唔啱size
$550有冇巴打有興趣接手

見有巴打講開，有性趣就睇下啦

END Clothing
Code : VIPSALE

好吸引
但END 冇half size

未買過red wing 想請問下如果著波鞋us 8.5 應該買幾大？

通常細半至一碼
要睇last同width，買鞋最好都係要試

有冇咩窿路買paraboot？見好多話只ship去EU

Farfetch .... 幾乎最平，仲平過我係法國買。

有冇日系古着介紹？揾極都係得歐美

Hanten???

夏天驚會熱死。拼布tee or 藍染

拼布褸就有一件

新鞋到手
可惜已到轉季時節

咩brand? 幾靚！

White semi dress

巧靚！！！

要買了

8085定8111好

牛仔褲改褲管，香港邊到有得改

8083冇8.5

Ni-mes denim

想買8111

有條Toys McCoy 既wabash pants 30腰 無著過
有無手足有興趣？

對對你都想買

8113 好過8111 不過而家好似冇再出

諗緊麻 8111定8085 8085兩對唔同色好柒

now is 8083

呢度俾唔俾放嘢？
家中好多lvc和lee牛仔褸

圖

復刻既Lee?

請

no,origin

post 嚟睇下啦

放33501-0021 $700 實腰30 褲長103cm
官塘交收

lee牛仔褸 $500 膊48 胸51 袖62 腰42

有d咩？

伊拉克成色

話說之前想入件Warehouse Zip up.
拖到而家封關都仲未入手。

想問問係香港買純色Zip up仲有咩牌子/鋪頭可揀？

Uniqlo

有無巴打有興趣
Trophy Hummingbird Jacket
馬皮
size40
全新
官方link

有興趣TG我

感謝

有無巴打有興趣接收 大兵買返黎 著左2-3次
求有心人接收 價錢有得傾

夏天著唔到褸
有無巴打有牛恤好介紹

iron heart

想問下係未fit true to size?

今日岩哂咁著
Vintage Big Smith Denim Jacket
The Real Mccoys Henley Tee
Vintage Baker Pants
Czech Trainers

算係

我買完返黎覺得有D鬆身，應該要買L 我買咗XL
有咩方法可以整細一個size

用熱水浸o不ok

焗乾會細好少好少，如果差太多無乜用

Thx! 會唔會細到半寸

建議賣咗佢再買返
好過唔啱size夾硬着
擺喺度又篤眼篤鼻
我完全明白你嘅感受

冇得return ，好煩
成2千幾蚊

Post上Carosell睇吓有冇人接啦
平幾舊當跌咗啦
呢啲伏我成日都中

巴打個衣架幾靚喎，係邊度買

咩condition？Poplin定Ripstop？

Ripstop啊 無穿無爛我未着過 唔啱着

我反而覺得後面D小物同擺設都幾靚
間鋪應該幾好行

btw 前年都買左件桃褸大左一個碼, 最後都自己硬食照著

paraboot share.

我麻麻地個sharp

舊Ravello隻色真心正

好似紅好多

同樣 有冇人覺得新whiskey好似屎色

Buzz jacket
Trophy tee
Momo jeans
Alden cap toe
bleu de chauffe bag

覺呀

雪茄

有少少啦 黃黄地咁

成8800無錢買

點知自己 Alden Tanker 著咩size, 同埋有無推介去咩網買急性中毒

去Tassels買

巴打有現貨咩？
早一排見Tassels online store 有黑色 shell 嘅nst tanker
依家無左即係好想買

至少試左碼先，可以訂

唔該曬巴打 下星期放工狗衝去睇，呢幾日都係係屋企安全

借位放Toys McCoy’s wabash pants

30腰 買返黎無著過

係呀

之前官網減價around 1700

知唔知幾耐減一次到？
同埋質料如何 重唔重大概幾多litres?

幾型 做咩買完唔著

有冇得睇埋個cutting

咁我又唔知幾耐一次，多d留意下
有冇用過filson? 質料filson 好d, 但filson 重好多 個bdc 算輕。 size 夠平日放laptop 有餘。

無啊 但Filson我見再貴多$500-$1000 款好似bdc靚啲
放唔放到一對波鞋+衫褲(收工會去gym)

得呀，成對boots 塞入去都試過。

試左同一個last 應該無咩問題

Paraboot share

想買8083，得end有折但又冇uk8.5

我會揀croots England ,希望summer sale嗰陣入到手

你冇錢？

croots 都正

話說最近日日留喺屋企冇嘢搞，呢排開始研究自己造flat cap嚟戴

巧窮 經濟唔好

正
我諗緊如果短褲可以點襯

不了

用咩整？tweed?

我開左個潮流打扮的TG 群, 有冇人有興趣入??

link?

4個人

我一個鐘前先開群, 我會盡快招多啲人

用普通布試住先，熟手之後試tweed

好耐冇入黎大家會點消毒啲衫…?定日日洗?

無咗

你地啲boots鞋帶會唔會唔夠長

有無師兄著Brooks Brother？
想知官網價錢同香港實體店係咪一樣？
定係香港舖會貴啲？

尋日唔小心禁錯制del左。

我岩岩開左個衣著打扮的TG 群, 希望聚集唔同風格的人士，百花齊放，歡迎加入

有冇巴打操開LVC嘅raw denim？
未試過著原色，會否有其他更好嘅選擇？

我準備買 但沒搵到有人放

多餘 喺post傾咪得

無意踩場，性質不同，我個群係比較大路，唔似這個post專業深入了解 work style.

紅巴有冇chambord sizing tips？例如比較tricker's之類的？

Tricker’s stow boots 我著UK7.5 ... fit size ... Chambord 著UK7 輕微細少少，如果UK7.5 會perfect d ... 所以我覺得chambord 係true to size ... 你tricker’s 著咩，chambord 著咩就好。 但tricker 個last闊d, 所以請願買大tricker 半個size 都唔好買細。

bourton我著uk7的，估計chambord買返uk7應該fit，thx紅巴！

你有冇上過官網睇上US睇下就會發現新大陸

好少出街，趁今日出下城先
不過得件Sugarcane褸啱呢面

巴打個袋係？

英國布料個代理嘅自家產品

有冇名或IG

個袋好靚

兩隻錶？

係呀一隻唔戴會停 一隻check 住步數心跳

著返對Bolero

happy socks

break in 左只會仲鬆d
其實買大左真係無計，鞋墊、厚襪、後跟貼，係得呢d 方法等佢跟腳d

點解會有波折？因為本身係非賣品？

想請教有冇人識點樣係香港買到日本lee? 好想趁仲有得著牛仔褲嘅天氣買個 202

係某會員強烈推廣下, 我都忍唔住入左對rw ir
真係幾正,上腳好睇

乜色
整張圖黎睇下la

會員話好難揀啱色

入左全黑,8084

SHELL D色無咁難揀MA
btw 我買黎打算夏天當埋水鞋著

我default 水鞋係dr ma

試過日本Y拍真係返唔到轉頭

流連幾日欣賞下日本仔中古Boot
畀我見返早幾年原宿RRL
MURDOCK Engineer boots
當時無錢又斷碼

狀態比予想中好
半收藏著用

Engineer boots型
呢對睇落好窄，腳感點樣？

扁頭軟皮但靴身又唔係好貼
上腳非常正及舒服
呢對FIT SIZE 我都考慮好耐因為腳厚
如果不是中古呢對鞋要棄坑會著唔到
穿脫幾次習慣後
係入果下有少少困難
除反而無問題

睇落中古都唔會太平咁, 個condition都幾新淨
我都覺得好slim 偏窄咁
無左平時engineer boot果種粗獷咁

btw 日本郵寄返黎耐唔耐
我3月尾買左野都未返到黎香港

新鞋應該腳都入唔到
我用代購有DHL揀
日本封關之後我都買了件衫
用EMS十幾日先到
主要係卡係出日本時清關

用邊間代購?
我樂天直接ems, d野停左係名古屋機埸成星期

我果件衫同你情況一樣
樂天EMS停係中部機場

最鐘意DHL
送貨準時有時仲平過EMS添

講返對鞋
的確冇WESCO果種工裝感
但我冇玩電單車只係出於收藏同著來行街過下癮
呢種近似Viberg既感覺
而且非常好著又好難搵到

dhl express 最撚正, 係歐洲落單有時第2/3日已經可以收件

正呀對鞋, 最緊要自己中意
下次去日本都想入多對engineer boot

DHL is the best ..... 仲未唔經支國

今日另一對

其實呢個鞋型先係4,50年代既鞋型

呢對係40s復刻

題外話，幫襯amazon佢用dhl真係覺得賺咗，一用sf就含晒x，又慢又派件唔準時。

原來我得9 對boots only ... 唔多

呢對係正

我都係未買既
madison 買shell 送皮帶又相買了

巴打呢對係Julian Boots 代工果對？

呢對唔係，同你一樣，不過蝕左後拎左去dr sole換底，改埋踭

巴打換底用咗幾錢
我有對rw pt91想搵佢relast

我岩岩放咗一對pt91

PT 91搵過Brass relast，同對viberg
另外有對viberg都搵過dr sole relast
Dr sole個website而家有得填form睇價錢，應該3k幾左右
個形我覺得差唔多，dr sole多底揀，好玩啲，又平啲

Viberg (brass) PT91 (brass) Viberg (dr sole)

岩岩上佢website 睇好似得resole 價錢睇
唔知relast 會唔唔差好多，同埋唔知有咩last可以揀呢

想問下以下依兩隻背囊邊隻比較好？

swiss army rucksack nigel cabourn

visvim ballistic 20L

呢個po既人多數會答前者

但不是NC ....

本身都諗住前者
但係好似容量同功能上後者比較好

20L乜都唔擺嘅情況下都重過gregory2倍到

F/CE 仲好啦

我比較好奇出街有咁多野要帶咩
我除咗返學 旅行 平時一定唔會帶袋
最多都係藥袋仔
咁大個背囊你地通常會擺乜

我唔會呀，我用tote bag 嘅，不過大backpack 係要有一個嘅

因為我返工有時要帶埋衫褲鞋個啲
帶埋遮 雜物咁

4,5k粗用捨得咩 真心

Relast好似大概加多US$150-180，太雲唔記得

Relast只會揀enginner （dr sole) / CN (brass) last，冇問其他，唔太清楚

咁平時都係返工放工 有機會用到
如果耐用 其實又唔算貴

suede底好快會甩色
horween/veg lamb底襟用好多

有諗過前者，但好似唔襯baracuta,所以我揀croots england

講靚仔，襯vintage一定Army backpack
但實用就
又重，開又唔方便

著唔到jacket lu ... 背心開動

背心都有啲凍

凍？

涼涼地囉 薄褸就ok

痴線 熱到呢
已經著緊ALOHA

咁快手

襯唔洗返工, 已經洗晒D 褸
好多病毒, 唔係好想著褸其實

不過睇天氣報告,下星期落雨又會凍返

夏天又係想買loafer

咁大整蠱
我都畀今日天氣引咗我洗褸
Work from home係搵呢啲嘢做

買啦 但好怕著左果日會落雨

無錯
再唔係拎下D 皮具出黎上油

但無碼 佢得8.5E 同8e 無8.5d

想問你地買咁多鞋,平時D鞋擺係邊?

鞋盒著先拎岀黎

鞋櫃

鞋櫃好細, D BOOT又大大對, 一對打爆一格
我都係放鞋盒
最近想DUM晒D波鞋佢啦

有冇巴打喺網買過Croods England 嘅袋，想知幾時開始summer sale,同埋咩網好

我覺得放返入盒好易發霉

紅巴 想知件vest 係咩牌子？

都係放鞋櫃，限制自己唔好買多。滿左就要收手，或者一對來一對走。

無盒擺鞋櫃
有盒擺書櫃頂同地下
display用嘅就擺係褲架上面

Freewheelers

我擺咗幾年都無事

睇黎係前幾季出既conductor啦 依款幾正 可惜當時未入坑

岩得閒拎岀黎著下

paraboot share

岩岩到手，個袋比我想像中大
OPR 既牛仔布袋真係幾正

但D拉鏈好撚難拉，卡到好死

可能有拉鍊鎖，如果有要抽上拉鍊先會順，你拉鍊咩牌子？比如talon就有

幾靚
可唔可以分享邊度入手？

買左TCB TYPE 1 Denim Jacket
布又挺身 高汁到爆

而家入, 要等大半年先可以著

樂天, 再經集運返來
運左3星期多D

係!! , 順拉果陣幾好, 拉開個袋果陣就好難
個扣寫住"UNIVERSAL"

拉住頭拉就會順，防止自己滑開

又學到野
但都係未好識點拉, 要再試下

我個陣都唔知，但個老細好有耐性解釋比我聽

我覺得warehouse 最正

係唔錯 但紐扣會易生銹

生銹咪仲有味道

潮濕又唔係好覺
係有啲鞋盒會惹蟲咬囉（利申放鞋盒）

喺daychild買咗條錶帶，但無啦啦斷咗
聽日再去睇下點先

我都係daychild 買過錶帶

第一對paraboot

靚

超好襯

今日 earth tone

豬vest
Good on tee
Orgueil pants
Church’s boots

正呀我對花晒了

比人搞算

啱啱發現完來日本買alden唔算特別貴
比起其他歐美入口牌子直頭算平
Alden控制個retail price真心抵讚

好貴喎你去左邊間買？
我都想買對modified last

我樂天睇咋，好多齊碼唔使訂

好想去旅行呀

但好多日本人去開香港~都會過置地買

就係咁先奇怪
喺日本買對paraboot要5k, church’s要7k
但係alden普通皮都係5k到
所以我睇完都要喺嗰度討論吓

因為日本人唔買普通皮alden la

9 估

水貨

笑，佢呢d 水貨黎，你去lakota house 同百貨公司睇下先啦

巴打唔使咁搶口嘅，討論吓啫
咁喺日本買水貨同我喺香港online買美國貨
有咩分別？
Quality會差啲？

幾時有搶口你，你心靈都幾脆弱

我都唔知你個笑係笑啲乜
笑我無知定係你乜都知？
咁你可唔可以指點吓有關水貨嘅問題
真心求教

On9 唔撚笑得？

馬皮日本都係好貴

咁你咪認咗自己搶口囉
不過討論區梗有你呢啲人
冇話可以和諧啲討論吓

你都真係幾on9

你當我係搶你口啦，討論區總有你呢d心靈脆弱嘅人，
同你講返事實又當我侮辱你，建議你真係唔好同人交流，
你心理會負荷唔到

咁都好嘈

執櫃 原來我有14件長袖恤衫
四件orgueil加埋貴過其他加埋幾倍

我都唔想架

上年年頭一不小心入左黎 買既恤都多好多

呀上帝視光巴打
你個名真係唔係流㗎喎
你連我心靈脆弱都知
仲畀曬建議又盛怕我負荷唔到
你都幾攪笑

係呀，所以你都係收皮吧啦，唔好影響其他巴打正常討論

日本買alden馬皮款 係得d 官方經銷商買
最平都13萬yen左右
唔係馬皮個d 款好似都9至10萬yen 走唔甩

買多啲

好靚，請問邊度入手??

係我好想買54321個number 好型

Farfetch 2k攪掂，我都買咗

唔該晒，去望望先！

no. 都有得型？

我之前都係farfetch 想入嚟對，睇相唔知有幾藍所以無入，原來真係幾藍！

不過最後我都入咗黑色

咁個number 係54321麻

實物靚過farfetch張相好多
我係因為黑色42畀你買咗所以買呢對
都幾好，唔使成日黑同啡咁悶

hai meh?

幾個月冇買過衫

疫情冇乜出街消費加上失業

保重啦巴打 。

就嚟開戰，我都無買嘢lu ... 要過寒冬

好多本地鋪都要大家支持下嘅 仲要全部都黃

食飯我已經全黃。

係，日本正常入口皮革品係咁貴，所以tassels 都有d 日本水貨客，每逢990 975 Indy 個d 款一返貨都會掃返日本

乜戰先？

ww3

咁灰？

可能到時有 新大戰版牛牛

唔會ww3
最多係新八國聯軍

係都好呀

有冇邊對sneaker易襯返workwear

開戰把啦
再咁落去, 地球都係俾支共玩撚死

快啲核平支那

WAREHOUSE

DOEK

大路既Cons, pro-keds 個d 都得

LH果對屌唔屌得過

Shoes like pottery

novesta

其實我係想要下面呢類舒服D圖係VIBERG, 不過我已經有對VIBERG BOOT想試下其他brand

新平衡

好著

993

最簡單基本cons
不過而家都係襯NB多
Hoka One One Bondi都正，不過著左排唔太啱自己腳形放左

Vintaholic852啲衫好靚

想買992但好貴

都有留意過呢間
間嘢啲衫嘅style/種類本身應該就同呢個post咁多位巴打嘅style有出入

我都係Farfetch到入 唔洗2K

我係覺得佢隻皮同平時paraboot隻皮有D唔同所以揀左呢對
大路paraboot隻皮好似啞色同埋有wax?

hender scheme

hender scheme個鞋底一定唔會舒服得去邊

SPINGLE MOVE

正 仲要係黃

LH 有得賣dearblossom
唔知咩價位呢

我都好好奇
LH 同DC 會員價會唔會有價差？
LH 又有冇會員制？

LH有會員制

又有得著褸

G9
Trophy tee
桃
Church’s

你講GAT?

GAT 好襯就一定嘅，Tabi split toe 不了

warehouse online shop 出左25週年牛，但無size chart

10-9算 但LH 入得好少款

係Daychild 入左對US Rubber Military Low Top，正

新牛開操

呢條正
之前見到都有D 興趣

原本仲係nep, slub 同 snow中間搖擺不定
一見有super rough就即屌
睇返實物同snow差不多

XX, SUPER ROUGH 呢幾隻字係有魔力引你買

係靚嘅！

點既樣？
Warehouse cutting 算比較原汁原味

pbj 啲褲幾正 但扭骨扭得幾勁

呢條正呀好like眼鏡蛇花

想問下LH d fullcount個價係咪算抵食？

仲Fullcount

Fullcount 不了

FC不了

嘩屌！唔知有咁嘅事

佢是咪比人屌到刪咗post？搵唔返

屌咗一日就delete 咗，之後岀咗個濕9聲明。

當時全世界未爆發，反而當時日本好嚴峻，支那就爆到9彩，佢唔去叫日本加油反而叫病毒輸出地加油。佢話只係純粹支持病者，咁點解係都要揀武漢？ 之後佢d comment 仲好似話香港人太政治化之類！

真心，永遠black listed... 狗都唔屌。

轆返2月d post，fc回應話原意係唔想亞洲人被歧視，但同佢大大隻字齋叫支那加油真係好難associate埋一齊，呢嘢真係抵佢柒。

奶共就係奶共啦，做呢d 行為咪又係為了人民幣

Shop list (有promotion)

當然其他黃店一樣要幫！

一齊洗你每一分每一亳係黃店！

I take your point.

Oh right, fair enough.

OK, fair enough.

I see where you're coming from.

That makes sense.

Huh?
OK, I get it now.

佢好似del埋解釋個post？

解釋咩呀，到依家全世界圍屌中國，證明佢當時扮大愛係幾撚on 9 .

個post無啦啦有bot入侵

個個人好似周圍覆人一句9唔搭8既野

講過幾次都係想講多次，vintage together店主個身型著overalls真係好震撼

唔著應該震撼d

有無人有抽個條日版66 501?

70’s NOS Sears work shoes

好肥好圓

幾舒服

ebay 好多好野但好驚中伏

揾生勾勾巴就得，ebay 都唔洗

好似好岩

係好撚大隻

ebay得d E頭以上
又著過

多謝大佬
IG: vin_tage_place

佢超勁

岩

係買買shell 多數都著過

NOS就貴到pk

買rate shell 就係貴

肥底男想著vintage 牛仔褸同工褲，有冇咩介紹？

levi's

Lee 101J, 91-b, 91-j

想用suspender
但條牛冇suspender buttons
好似差咁d咁
有冇咩牛/軍褲有suspender buttons 推介？

搵人打d鈕上去

Nigel cabourn

TCB 20s

Tcb好似岩feel d
Thx

但留意返個褲腳好闊

咁都闊正常直腳咋喎

掂！

我記錯sor

想問下邊度有得修補牛仔褲?
好似張相個位咁，粒扣扣住個個位就黎撐爆禁制(無計肥左)

唔知呢個位有冇得補呢

問吓nimes_deniming

搵搵資料先

有條 Carhartt WIP Troop pants 求售
Khaki W30 L32 二手 著過一次
無牌 有單
$800 有無巴打要?

最近想買條 Resolute710 玩下, 有冇巴打知全港係咪得Incredible有代理？但冇時間去睇 諗住樂天買 係咪應該跟返平時着嘅碼就可以🤔

佐敦Incredible

唔係, 我覺得要買大2個碼, 32 要買34
不過去試好穩陣D

新手想問下買red wing iron ranger定狼人1000 mile
主要用黎粗著，粗獷style

rw, 狼麻麻

danner 呢？

想平平地買條sugar cane著下
諗住係樂天or官網訂 但係咪買大少少預洗完會縮水好啲？
諗過去take5買 但好似唔包改長度？

take5啦 有得試 佢地又熟d野
改埋都唔洗好多錢

take5 la, 有現貨，有可以睇多幾條，又黃，改都係$50

One Piece of Rock 其實邊到有得買？

日本only

得自已本店有？樂天？

好的 呢兩日出去望望先

佢地而家入都係one wash多
已經脫漿縮左

都係⋯大拿拿$2000條褲網上買太大風險😅

想問下各位師兄知唔知M65 Parka邊到有得買？搵咗好多間都無

全世界都冇乜剩
加上原裝XS都好撚巨 至少要180先啱
買係用NOS S改窄的 但都比民牌M65大件好多

另外ebay咗頂狼毛M51帽

啱啱執櫃，揾返對redwing 1905, 鞋帶孔封滿銅綠，想問吓有乜方法清到？

香港RMC 代理番個一水, 唔知之後重會唔會再返。

BS 有佢幫Cushman出嘅單品。

其實m65好多，08年先停產，有成40年既量

i.t. 全新2條30％ off 都係700蚊條

$650 求售

Parka喎
嗰隻綠色90年代初美軍已經唔用 定係有整過白色或者迷彩版本？（M65 Jacket連ACU都有）

不過呢一件野我反而覺得唔係好配普通Workwear
英國Mod友裏面斯文衫配佢先正

香港真係難搵，係大阪又淨係搵到m size

WD40加砂紙

試完平時size真係超勉強先扣到褸 !不過店已經無乜size揀，可以係樂天訂了

分享下d表

Yuletide greetings! Wishing you a season full of Yuletide cheet! May the beauty of the holidays warm your spirit! Wishing you a new year full of peace and joy!

Happy new year! I hope all your endeavors in 2020 are successful! I hope all your dreams come true in 2020 - onwards and upwards! Wishing you a new year full of peace and joy! Happy holidays!

我一定唔會著，臭都係咁話唔著爽好多，著咗係咁出汗

試過唔著 俾對鞋入面啲線頭刮到啲腳指損晒

對鞋未break in?

話說越戰1968年nos嘅jungle boots 300幾400港紙(未連shipping)係咪正常價？
Ebay見有啲開千幾有啲300幾

三百幾你仲想點買對chuck 70都唔止

我嘅意思係咁平係咪正常

陸軍野係咁平

好唔該雲巴

係好平，但要留意啲width，通常好平嗰啲係N或XN，即係narrow / extra-narrow，會好窄吓

搭單問

哩對乜名堂
見平平地入咗想俾Dr Sole改成7孔
感謝

是咁的，我朋友開咗個ig shop, 賣一d佢收集返黎既古董眼鏡。

日本有好多好有型既古董眼鏡專門店，但香港應該得兩三間。
佢想試吓係香港推廣呢個文化，希望大家可以follow吓，就算唔買都可以睇吓post。（當然如果冇人買，應該好快收皮）
遲d應該會同某眼鏡店合作，放喺佢度寄賣，可以直接試戴。

應該傘兵/ jump boots?

生 巴咩size?

我有對jumpboots

9D

收到

一樣

jungle boots 抵玩㗎，又啱夏天著，但要記住買6，70年代

Sure就係揾梗對60s

同埋唔該巴打

加埋呢隻zipper仲正
不過超難搵
Mash 之前有復刻過

幾正咁研究下先

巴打有無見過呢啲有6對圈既？

想問一問香港邊度有得賣paraboot？
價錢係咪同上網買差好遠？
我見英國網買michael 大約2600 連shipping

岩岩追返post見大家都介紹去farfetch 買
如果我平時著nike newbalance果d著us10
我應該要買咩size？
好驚買完唔岩著

冇見過
因為呢啲拉鍊都係俾長boot/多孔用，方便啲
6孔短boot一般冇呢嘅需要

FYI

對sears我之前都想要

而家有興趣都可以要呀

Fit true size
波鞋唔係咁準
你去試Clark’s Clark’s 準好多
Michael個size好正路 鞋頭volume大 腳闊都唔怕

熱到hihi

巴打個袋好靚， 有冇個位人兄的ig 可以睇睇？

巴打們用咩belt多？想搵條黃銅扣洗水啡皮有冇推介

daychild剛剛po果條heyou好似唔錯

咁就到夏天

我比較少夏天衫 嚟嚟去去都係Henley tee

一係就chambray shirt+overalls

自己整銀扣natural植鞣革

我都有個袋，gf 有條裙

條牛仔褲對上兩次洗完都成陣"叔"味
有冇巴打知點解會咁

春天
搵日無咁濕先洗

係，好天洗完曬吓

loafer有無ching推介下brand 800-1500左右

有無師兄推介ALOHA Shirt 推介。好想入Wacko Maria 件老虎，但唔知邊度搵

Y拍
我平時著開sunsurf同dry bones

GH Bass

呢排心思思想買支walking stick嚟襯

醫院復康店有售

Crossover 喎，新潮流

點襯好

玩遮啦

sun surf今季有件海洋主題幾撚正

難玩就一定啦，玩到就好型。我自己覺得最首要係唔可以俾人有個感覺係攞住枝呀伯濕9棍。 一定要total look, 枝stick 一定要靚，當時場合合適，同有無peer 一齊玩。 全部match 到，玩stick 好撚型！

但如果你只係total look 但拎住枝型stick 係巴士返工再去食茶記就好over .....

嚟邊都post 吓先，今日到着！

Happy Friday

Peer真係冇乜

學你話齋暫時玩下遮過下癮先都好

玩遮溫和好多，又有用

正到呢

heehee happy 終於到手！

頭先喺 vintage together 買咗粒石

蛋白石？

月光石

我有時都會戴下嚟粒勾玉

Stick係嚴重outdate，我完全想像唔到乜嘢塲合配合。去做檢閲主禮嘉賓時可能勉強，其他時間都係over曬

點解你成日都搵到筍野

多上網

都可以玩嘅，但其實有少少去到cosplay 咁上下，total look, 一班人一齊係ok .... 日常生活用就好over

去外國玩個感覺應該會襯啲

老實講就算佢兩個咁chok都唔好睇，好中二病

諗緊入手 Sugarcane2014 or Resolute710 問吓巴打們意見

710

apc Diesel lee fdmtl嗰堆著開29or30腰 但係頭先試條sd107要33先扣到鈕 想問下正唔正常

unwashed?

分享一下最近入手
Horween 原色馬屎忽

巴打會整咩？

好似係one wash

有個客訂左黎做短銀包阿

等睇完成品

唔正常 我fdmtl slim著30定31 107都係著3031

原來我條fdmtl係w28 當我無講過
btw唔係你提起我去睇我都唔知條fdmtl比倉鼠咬爛咗
屌

當時既人著得好型

Horween shell 應該幾貴 最頂級馬pat pat

計返面積真係好貴，不過都值既
仲有呢啲色，不過淨係入左原色
綠色好靚

嘩！正到呀！
JL size依家乜價位？

XL 嗎，XL 應該around 300幾usd

片尾有人隻揪

有冇巴打知邊到/ OnlineStore買French hunting Jacket最多貨
屌啦媽睇曬etsy，ebay，brut一係就冇碼
一係冇貨
一係就冇款
想買件深灰既返嚟撚下

真係年年咁樣加上去，我18年買時，XL只是US$250左右

無架喎，睇彩數

尋日見到有一件
動物鈕非復刻
但屌細碼

嚟度有兩三件，睇吓有無啱

巴打好介紹喎
碌下先
香港買古著要俾埋租
間接貴左起碼一倍

呢隻大約幾錢？

兩年間加成50usd 都誇張

萬頭

每年加10%，已經差唔多係咁十年，所以十年加咗唔只一倍。
保值過股票

搞到想入多一兩張用黎儲用先

呢間都唔平喺白鯨買好似仲平

我都想講

樂天留意下 有時有d幾平

1. 日本不嬲賣法國野貴過香港
2. 上網買有風險，岩著，condition好，都係55波
3. 鬼佬已經知哩d野值$，成日坐地起價

巴打會唔會覺得條107褲腳太闊

07係super tight喎
點會褲腳闊

可能平時我著慣啲貼身嘅 覺得107好闊 如果買w31or32又扣唔到鈕

如果要再緊啲可以考慮下桃太朗, jbj, pbj, 狸貓
豬07已經最緊
日牛普遍唔太興太緊嘅款

著boot係咪應該會顯得褲腳冇咁闊？因為我好鍾意豬仔塊皮牌 所以特別想買107

你著咩boot先
如果work boot嘅話就算著straight都唔會顯得特別闊

巴打們有無著tanuki嘅牛仔褲？有無咩評價？
見佢布料好特別，不過好似無乜人講，上網睇好似都係得鬼佬講多

利申 有啲15，16想試吓

今日入咗件夏威夷shirt ..... Summer !!!!

前幾日見取社post,紅巴咁快入手

咁啱行過果頭

想買平價既pants/chino有冇介紹？預一千樓下
唔該巴打們

新手打算入條resolute 711
想問機洗預計會縮幾多？（腰圍同褲長，同埋使唔使size up？)

cat paw ?

Slim cut?

一千樓下好難
千一/二 大把
除非你簡mic既brand

小小參考

thanks

Alden 975 vs 990 budget有限 二選一 巴打們點揀 放假著多

Buzz 岩岩夠既
MIJ

我有條cat paw w34有冇興趣

兩對都著過，like 990 多d

有冇巴打著過Babour Ashby Wax? 請問Size係咪比一般外套大

基本上barbour classic line 都係大二至三個碼。

想問下買左對新靴 著果時長度ok 係個鞋籠逼左dd想問下係咪著返幾次 等d皮fit返腳就ok

換咗新帶，share 吓

隻手

白虎

Ashby得英版，無SL
如果同英版其他款比較，會修少少
如果同日版比較 會偏大

英版大日版兩個碼左右

多謝巴打 我173/70KG 估細碼都啱

買咗paraboot嘅巴打，買返嚟有冇一浸薄薄嘅白色嘢喺皮面？如果有嘅應該點處理？謝指教。

有呀，係咁架喎，刷下著下就無

刷得走就好，我以為係quality issue添。。。

可能只是蠟來啫

係咁架

Goodon 9oz pocket tee vs Goodwear 7.2oz pocket tee巴打們鍾意邊個牌子多d

好似唔錯喎，幾銀呢

紅巴幾錢入手

good on for sure

$980 ar ....

good on x 2

三隻色，黃白藍 pattern 一樣

Good on 9oz pocket tee 牛角袖會唔會太厚唔舒服

呢個po嘅巴打應該都慣咗上下身加埋廿幾三十幾oz

想問下著good on既巴打呢D洗水TEE會唔會好快收皮?
我洗左5次左右已經明顯淺色左好多

20 oz je .... 未有30 嘅

睇吓你點叫收皮，淺色左我覺得係正，唔係收皮。

我係洗衣舖嘅長期客戶 (無洗衣機), 洗咗一年，又焗又盛都無事，色落我唔理嘅，玩洗水就係想殘殘地

Good on tee 綿料係我買過最襟。
人地本身個design 就係淺染色等佢會有色落

買個時個tag係有寫明會有色落ち

9oz就係 5.5oz 洗2次就大左半個碼

我有5.5嘅henley, pocket 同 普通tee
都係洗衣機fing乾3個鐘都無變大
洗咗2,3次到

我都知會色落

想知會唔會好快變到好淺色咁姐

唔該咁多巴打先

諗住入手呢款Sugarcane 14OZ 不過小著便服驚太硬操唔掂 求巴打們意見

褸難操過褲好多
ching三思

咁又係 如果著得少真係硬到機械人咁好唔舒服

呢度有冇巴打熟Hawaii shirt?

隨心著, 幾件都新既一樣
咁就幾年

睇到POST見到係綿料
會唔會好熱好唔透氣?

所以我牛褸多數都washed 得一件one wash

唔係rayon仲有咩好著

今日有著，入面有tee, 都仲ok

唔會好難著軟3、4次已經好著
但想要著出色落就真係要耐性

見到棉料已放棄
都係sun surf rayon最爽最好著

我有件orgueil都話係rayon但冇咁爽

想知件carhartt Detroit jacket 起咗啲黑色一粒粒 一個個小波波咁 有6,7粒
係咪就冇得救

最近係取社入左佢個boro tote

心思思想入sun surf百虎但又覺得好貴

錢沒有不見只是變成你喜歡的形狀

有冇巴打知tassels d paraboot定價如何？

巴打們 新手想問吓 Alden 990 新鞋 break in 時間長唔長, 初著會唔會都幾硬？我對 Loaka royal 日日着操足 3 個月先好d, 開頭起晒枕又刮損腳

ooo 原來tassels 有paraboot 呀？

見佢早幾日fb講咋

有冇巴打訂咗 點睇

幾正喎！

分享一下，horween 原色銀包

正

上面嗰件係咪白鯨買呢排返咗貨

日本入

靚呀
好想去日本呀屌

起碼下年

依家樂天global 都無咗，買日本野又難咗

輕鬆無難度

Take5個隻銀包有加人用過？
Ig post最新個隻

Paraboot Michael sizing 問題

我平時new balance 990個案D通常著開46.5，Paraboot 洗唔洗買細一個碼，定係照原本size

至少買細半碼!!

巴打我著New Balance/Vans US9.5, Loake Royal Brogues 著UK8.5, Paraboot Chambord 諗緊買UK8定8.5好

paraboot 無特別大d or 細d wor .... 如果皮鞋你著UK8.5 就買返UK8.5 la ...

唔該巴打

平讓新品Entry Sg loopwheeler Henley Tee,軍綠色 ，size L, 有興趣請pm

聯署要求Amazon 增加Not Made in China 搜尋功能！

Done

想問問大家今日呢個雨勢 大家會著咩鞋？

thank you

dr ma .... default 水鞋

bean boot

boot

Danner

LL Bean duck boots

痾蛋waterlock PTB

去左luddite 買左blundstone
支持下黃店，而且老細好nice

大家覺得咩色好睇啲

左邊

+1

+2

冇惡意，不過blundstone配短褲我覺得好柒，我寧願揀low版LL Bean

人哋去買鞋咁岩著短褲姐，又唔係真係咁襯⋯⋯

短褲真係難襯過長褲好多

請問有冇改衫褲黃店介紹？
有條orgueil 同snow peak 工裝褲想改褲腳
又唔敢拎去街市個d 改

上環天倫

工裝野拎去NW works好啲

仲有冇巴打夏天會著背帶褲？淨著白T會唔會怪怪地
好似長袖恤衫正路啲？

想請教下有冇方法可以幫條牛加長半寸至一寸左右？
網上見到人話洗/浸完再扯下佢就ok，work唔work架？

我自己用開係配長袖shirt，或者Henley tee
同埋suspenders好似圖入面咁配窄腳褲係幾柒下

Btw其實係純粹我自己唔中意窄腳，各有各好啦

我唔係好接受到用夾既suspender
唔駛闊腳 但係至少都直腳

吊腳窄腳真係不了

唔緊要阿，不過我覺得短褲其實都可以
個人覺得呢對blundstone 唔同西裝果種chesla boot
係行worker 功能路線，所以我自己長短褲都著

我都覺得直腳唔吊會好啲
短袖黎講暫時都係享利T順眼啲

有無巴打知道邊度仲會有呢隻吊帶??
18年個陣見過BENNY'S STORE有賣
但唔知而家仲有無

分享下新表

正呀，連帶都正

求賜教

想搵tank top襯aloha
想要厚料、 長身
有冇ching知邊度有入？

想問下香港係咪得take 5有sunsurf賣？果到多唔多款？

baracuta你哋最平幾時入手？
紅巴召喚

我冇記錯2680定2880

Endclothing而家有75折

最平大約1800-1900 .... END 折上折

有冇巴打知買rolling dub trio 香港係咪得cwb 個間？仲有冇其他dealer..

thanks 咁75折都唔吸引

借個位放件豬仔刺子恤

想買Henley shirt ，有無話邊個牌子D料好？暫時只係睇過good on 同rrl

Goodwear

Barns
Two moon
SG entry

你試下咪知

MERZ B SCHWANEN
Trophy Clothing

試左 真係work 不過力度要摸好少少 暫時未見到有咩後患住

1910‘s ~ 1920’s Shuron
10K Gold Nose Pads

唔該哂巴打們，暫時上網望過全部都覺得唔錯，想望實物比較下，唔知邊度有得試呢？ 話說點解個個留言都有負評

呢個系列嘅post由第一個post開始已經有人好有恆心咁續個留言腐皮

正但鼻位太闊同個形好難carry

出街見到人戴呢款會自動assume係大陸人

因為d淘寶野都出哩d樣

令我記起90年代初，當時最hit 嘅眼鏡就係GA oval frame .... 真係好hit....

我form 4 開始四眼， 第一副眼鏡就係下面副GA, 我仲keep 住，唔知如果依家戴番怪唔怪呢？

紅巴應該只細我幾年，我中學時期到上年都係帶GA，就是這款不同色，我前後有四副。

年齡暴露系列

我經常吊腳/roll腳

想請問各位巴打，平時如果著開red wing 9D，想買white’s嘅E/EE頭應該買幾多號鞋？

重到high high

想問大家洗牛仔褲係咪都係用桶浸下

Whites係最Q重
d款又太bulky
反而red wing哩幾年d日本版就出色

日本版嘅你試過未先？

whites最幾年係氣勢如虹嘅

日版係日本red wing同美國red wing嘅
Suzuki san喺日本red wing嗰陣真係令到red wing再掀起一個風潮

出好多唔同嘅款同提升返但QC

我唔敢話以後d red wing Qc係點

不過大底碎哂真係唔抵幫

巴打唔介意咪俾多次機會佢囉
話哂Red Wing二戰都出過好多靴係依家好多brand都出

岩岩去買左條47501個size好尷尬
可惜既係 唔係日本或美國製

有一批係日本布架之前
依家係保製？

土耳其想試條47501好耐 等到依家先的起心肝去買

我都有條日製沒開操
日產尾水好似10年左右
而家除咗保製好似仲有美產cone mill唔係咩

岩岩係去新港果間買 試左三條都唔係美產

無晒美產la

去二級市場搵 好多人轉賣

日版啲皮有冇分別？

有出茶芯色
同flat box
d皮靚咗

諗緊買唔買，唔買遲多幾年又難搵啲

難搵又不至於 但要而家啲555 deadstock都差不多成5,6k一條

不過如果買red wing我應該會買moc 個啲， iron ranger款好多brand 都有

我有對8070
唔知點解愈著愈大

好想買條Cargo Pants/Troop Pants
除左Carhartt(WIP), 請問仲有咩推薦？

RRL

想買G9 嘅巴打係時候啦！

正
香港🇭🇰得1間舖係中環？定上網買抵

要試size邊度有呢請問？

諗緊Black or Dark Navy雖然有減價但都好似唔係咁捨得買

巴打我想問下牛仔褲改短要改到去邊個位
係咪去到腳跟位就得

有冇人用過樂天新出個集運服務？抵唔抵玩？

好似早排係唔知邊個網見過

見過唔出奇，又唔係得一件

新手一問，想問下RRL目前係咪得中環太子大廈果間有小量貨睇下

岩岩入咗澳洲軍短褲
有無同好

最細幾多腰

28 32都有
有side buckle
可以再細1-2吋

已dm

覆咗你

睇下你著乜
我33501就蓋過boot dd
44501就到腳眼

你上full house度啦
老闆會教你

想改細條褲褲頭有咩鋪頭好推薦

限桃巴好似好耐無見

可以試下天倫

呢期忙

今日入手，咁既天氣有排都著唔到

好鍾意RRL 個袋花

勁鐘意+1

巴打邊度入手？

太子RL

巴打買咗幾多錢

巴打可唔可以講下係邊度造？

Made in 支....你懂的
我琴日去行見依家好多唔係支就係菲

2000幾

Drake's 減咗價既short jacket都買得過

你地momotaro t shirt 普通40C 無亁衣有無縮水

解釋到點解會碎

完全復刻當年

今日著9016
GRO cord sole
2018年6月到依家
乜事都無

真心覺得whites太重
不過RW日版我都係有平先入
btw打錯
我嗰對係9060

哩d好T5 style

以前上T5舊鋪見到班師兄客全部直腳牛襯呢d boots
Wesco whites toys
成班都好重裝 反而呢幾年上新鋪去見唔返

今年稻妻轉左做online形式，唔知受唔受外國人玩呢？

入左呢條短牛，上身都好撚正

入咗三件二手平野

巴點入手？

第2件正呀

咩價位？

我最近都入咗幾件

$600 三件

share pls

咁抵，邊到買？

衣悲

Leather Healer呢條褲好似唔錯喎

影得好求其

我鍾意尾果兩件

深藍嗰件實物靚啲，得影得差

Bryceland’s?

係

新post 已開

推

再推